慈母手中線 疑犯頸上吊

善惡到頭終有報，多行不義必自斃